揀女朋友有咩標準

性格

身材

口：性格
心：樣

a0

見得人

樣 身材 最後先性格

揀女朋友一定係揀性格好嘅

但係樣靚先可以入門比我揀

樣 身材 性格 處

莫道你在選擇人
人亦能選擇你

專1
樣ok就得

但都係a0

樣：正常
身材：有冇波都唔緊要，最好有腳
身高：155-165左右

大波靚女

有西

唔好同我爭

唔可以太晏起身

你幾高？

順眼

樣正常
身形一般 心地善良

大波 完 ~

對唔住 唔到連登仔揀

加埋專一同做事有規劃

有感覺
唔使好靚，但係喺我嘅世界係最靚

princejoyce

專一 有責任感 完